有冇人玩Hand Simulator？

好難玩

玩多陣就熟
玩下啲簡單啲嘅槍先
例如Western

又或者由Vikings開始練習執嘢技巧先

成日跌槍執唔返

Restart

玩到冇心機
入街場又多癲佬